Koos ollid tallitaja N. Mähle, abbilis: G. Norwit ja H. Pissa seatud kohtopäwa piddamas.
Kohto ette sai kutstud Prido Huuk ja Willem Rehhesaar (12 a wannad) kes 8m Sep: Lena Presseri ukse ees kiwwidega ühhe pu pihta wiskanud, katstes, kellel ossawam kässi olleks. Herra v. Haeks läinud sealt möda ja üks kiwwi tulnud talle otse põlwe pihta. Poisid tunnistawad, et se üsna koggematta nende käest sündinud ja mitte melega.
Kohhus mõistis otsust, et P. Huuk ja W. Rehhesaar kumbgi 15 witsahopi sawad, et naad endid parrem ülles ei passinud.
